召喚可愛嘅你吹水

其實我脾氣好好嫁
驚人嬲就識 唔識嬲人嫁我

我唔可愛可唔可以照吹水

當然可以
我中意食糯米糍

好食呀

最緊要夠煙煙韌韌

早呀

咁鬼早

做成龍係夜晚

有mean豬嘅日子一定係日頭

仲有樣野我比人叻 我唔怕凍嘅

返工未

好中意煙煙韌韌！ 芋圓 小丸子個啲

早啊

習大大

泥巧呀

feel到有人召喚我

轉圈轉圈 哈姆伴你

工作中啦已經

嬲嬲

成功召喚可愛的辣

我番緊工 呢兩日番晏啲 可以訓耐啲！ 爽

都唔可愛既

欖仔

幾渣都愛佢
雖然成日小氣

你可愛啊

番9點訓咗4個鐘就番工了

成日唔訓教

join

做咩成日咁夜訓！

冇人要 可愛都冇用

終於可以劈毒雲

我又排

唔想訓

唔想訓嘛

咩叫劈毒雲

忍油劈到浮雲起唔到身

支持

洗唔洗幫手？

幾時

約去簽紙?

佢想食左你隻豬啊 仲懵盛盛

薑水

帶我忍
小妹第一次去

醉左水哥會帶你返屋企

水哥岩聽

帶我返你屋企

叫水仔

咩事咩事

幫浮雲call定幾個消防仔仔

發現你番緊工回post快過放工

在場既一人一個

幫我搵條女唔該

有命返來報到bb

拜妹

豬

佢嫌棄叔叔

扮工x2

點解你都會叫我呢個名既？

坐好過忙啦師兄

見豬叫得多

豬是我的

有冷氣即係大佬

明了

曳摩

緊係你 唔係你仲係邊個

攬住你

叫我？

有人認頭左豬 我唔敢了

唔知

無呀無呀

我有命活回來了

木人了

我到

來了

錫淡先

唔錫得喎你係巴

肥左啲都好靚

唔係咁好呢

認真喎 唔洗禁入去 我cap左

好啊！

唔會冇人要嫁！

唔得！會冇精神！

等你好久了

有咖啡

沒 有 你 等 我 了

對上個次己經係幾年前

我勁

餅餅你del到ac未

勁豬 返到未

我地好L勁？

我叫左佢低調啲

黑眼圈會跌到落下巴

我也在等你

已經好好. 有啲一等等左廿幾年

真

個名改得幾好

好野

係好R勁

關我乜事

所以要改變下 小學到依家究竟係一個幾長時間

轉一轉上網 又多個isp mail

你用緊咩電訊

請等等 我繽紛樂緊

Hello

如果咁早訓 人生隨咗番工仲有咩剩

歡迎

有咩幫到你？

身體健康

嬲嬲 今日又消失咁濟

身體健康for番工？

兩者可以並存 唔好扮野 死仔包

其實我夜訓得黎都好健康
通常一年都病唔超過3次

咁你係唔係？

笑到仆街

唔好咁啦 媽 好柒架啦

HCG

小學... 唔得...

你好啊 可愛的麗華

有想我嗎？

係咪好好先！

Um.... 唔知佢嘅感情史

夜晚先有動力做野
細個會收埋啲功課 半夜先攞出黎做

🤔

幫我含撚得唔得，我可愛。

hello kitty

係doggy

Hi

Doggy gor

Me young...

我好可愛架

有咩幫到你？

黎左啦

文仔

#500

點可愛

8-1

改名 你都黎左

細個我一定要10點前訓

我都係 過左十點半訓比人屌

你好嘛 文狗

JJ 可愛？

你好啊可愛嘅菲菲

黎仔 你好啊 可愛

比豬豬搶左

嬲呀!!!!!!!!!!!!!

不太好

同埋以前好中意睇電視
有啲戲10半先做完
我想睇埋 我媽會熄電視

為甚麼呢？

唔好嬲啦 驚你嬲啊

之後大個左少少
夜少少訓 同 玩電腦都唔敢著住燈

黎氹番我 你都唔黎

氹你了

好啦唔嬲

眼瞓

Hi靚仔

Gay?

餅餅

你大佬

叫佢呢個名好唔慣

我呢埋係被入面做

冇管之後瘋狂夜訓左一排

點做啊 會缺氧

不...

好耶
我來了

我今天返3點 很快樂

好甜啊你地

咁黑點做啊

開電筒

唔准

劏左啦

鳩絲

天天返9點

叫我?

連文狗哥都係到

係咪都係絲打！
Btw好man嘅絲

你好

我有棍絲

我冇棍巴

因為收到風你都係到

我收到風今日會係呢到見到你 我先提早係到等你歡迎你咋

我呢句係動作定文字？有語言交流都唔叫吹水？你都幾蠢下。

少少下彎，d女話後入好爽。

我條撚好可愛嫁成個小朋友咁

你好呀多謝你呀
驚驚你都好可愛呢

樣可愛人可愛把聲可愛

冇啊入嚟同可愛的大家吹水

但我冇朋友咖喎

想睇

你有嬲妹

你是傻的 傻熊

聽人講 讚個男仔JJ 可愛 代表個男仔JJ細

小。 朋友

真絲嗎？ 菲菲

好歡迎

嬲妹係我嫁

我唔傻我叻叻

係幾細，得15cm，呢到低標都唔到。

Heyyyyy

yooooooo

水呢？

helloooo

可愛仁

佢地嗌開我馬尾仁

你地到底咩關係！

我鐘意叫你做可愛仁

無關係

餅餅仲未訓

唔通你唔鍾意小朋友？

識我呀

真絲你呢

被水水摸緊

識左啦
識埋右啦

咁要聯宜下

mean豬瞓未

想識

未呀，頭未乾

吹乾先瞓！

講呢啲會比人誤會 摸乜啊

大佬 佢應該打錯

摸摸頭

乖

成日搵佢

早抖

Fuck

Whyyyyyyyyy

Whyyyyyyyyyyyyy

你好
我都好man...

唔識佢

摸摸摸

Why乜

你都抖啦

女神

嘩 你返黎啦

我好中意小朋友
但唔中意小朋友撚

我傷心了

whyyyyy
whyyyyy
tell
me
whyyyyy

Why要比我知

我都係
你19歲？

Why要比我知你地關係

咸濕豬

19附近啦

佢咪話冇關係

可愛嘅大家都係夜鬼

Mean豬都係絲呀可

大大串我了
我小薯黎嫁咋
見完都仲咁叫

好歡迎大家黎識我
最中意交朋友

係啊！ 頭先去左打傳說

嬲嬲我好累

無關係但比你摸摸

我又摸

都係小妹妹
我老喇

你又摸叔叔摸？

又比*

咩人都要摸

無關係都話

我好甜架

Nooooooooooo

咪係

摸我未

陪你

入黎放狗先

好啦

係呀，我老野黎

X2

你讀緊咩書？

食唔食雞？

毒雲日記

叫左你低調架啦

快我訓低左了

姐姐

濫嬲

去做mk啦你

又係姐姐

你妹子黎

Uuuuuuu

毒明日黃花

你x咩2 你明明係巴

聽日放假沒問題

咩品種

打哂你地

訓到無咗一日

肥唔肥 條尾

差不多了

仲好過有女朋友

梳 我藍絲啊叔叔

真日訓夜訓

約未

哥！哥！呀 邊個係叔叔？

有前途

又唔開心了

比我放幾分鐘負

大口狗

打咩打咩

想摸

好啊

放左係邊

妹子你說啥

我係明叔（臭果種）

。

食啊

認真少少 佢都打傳說？

點分臭唔臭

打你

頂你個肺

佢唔入嚟

屎同榴槤一樣 要人識欣賞
當你便秘七七四十九日
你就知道 柯係有幾美好

沒錯

差不多老了

陽陽 hi

驚左我？

Gay test pass

我帶你上鑽石
笑佢仲係黃金

我地傾過計？

狗姐係秒回
召喚下佢先
馬馬愛狗姐

哇！
好耐冇見喇
好名好名
已經唔記得當初係邊個post同你傾計

你偷窺

打打打
啊啊啊
嗯嗯嗯

你係長腿絲定係另一個

麗姐

俾人恰了

伸入我口到

傻豬

沒有

啱啱番到抖一陣先

唔好唔開心 最多下次比你摸秒手臂

我[url]愛嬲嬲[/url]

拍左好耐？？ 有冇成日都嬲佢個d??

麗華

搵我？

係啦 你係長腿嗰個 我記得
喺餃子嗰邊傾過計

做咩姐你

夜訓的明明會癲左

，，，，，，，

打返廿個j

平安京好玩過傳說

你叫肥肥

你好賤呀.jpg

咁多人識餃餃

笑死

趕我訓

未 但好眼瞓

我最鐘意食咕嚕肉

我求你應承我

連續三日晚餐都食
我細佬就開拖打我

不了

係水水

傾得埋 之後有冇出過街先？

你做緊咩呀

係咁回覆大家

想食埋一份

食自己？

我改

唔接受

我要做牛牛

慘了

再求

如果再拒絕呢

死纏